出去食飯 根本冇人理安心出含

笑左

吹到咁大 得間麥當勞有人守

係真唔係
只敢外賣，不敢堂食

陽奉陰違

阻我買飯？屌柒佢老味個臭閪！
阻人食飯猶如殺人父母

外賣無叫我掃
見人入去堂食都無掃

時代好嚴

靜啦

填公司總機號碼

結果得M記成個傻仔咁

乜唔係晚市堂食先要咩?

戲院都要安心

快餐店職員要求顧客掃描安心出行疑被打傷

靜啲啦

無開名驚乜
黃藍app都唔使用就分到咩店可以食

會開晚市既都要

開晚市堂食，全日要
唔開晚市堂食，唔駛理

政府抗疫喎

係, d企堂都係口upup 講兩句做下樣

同限聚令一樣，邊有能力全香港監察

不過會搞黃店殺雞

食肆本來就生意慘淡，佢地邊敢再趕客

打工仔唔好學今朝個傻閪

放心，細鋪邊夠資源人手，長遠跟本行唔到，連鎖就一定跟足嚟行，但啲人只會慢慢流向細食肆，政府今舖打殘大集團連鎖

呢間我剛剛入去食叫我scan, 我話唔會scan，一係填表，佢話佢公司冇喎，on99，我一定要幫襯你㗎？即閃，而家去咗另一個連資料都唔使填

去星巴克冇掃

細茶餐廳都唔夠人做野 仲點mon住

成世人都鍾意用翻版

今日早午兩餐都要掃喎
連登仔又打飛機

咪係

狗政府好快又會出招話好多人無用。 點知 ? 因為有監控囉 #hehe等佢地自爆啦#

真

唔好彩比狗周到
可以賴d客用假app
鬼叫個垃圾app咁易假冒咩

工程狗手字寫得衰 睇唔到都冇計
寫完都唔知自己寫左乜

見到啲人話scan咗就入得, 冇人check

1. 依家先半日 仲有大把日子
2. 都引哂你班人安裝 已經做到監察效果

m記個職員先醒 claim工傷有排claim

唔係喎 好多都唔俾填表， 唔用安心出殯嘟code 就過主， 嘟完要俾門口睇過先入得

咁嚴？大快活隨便寫紙仔

學馬雲話齋，假貨總比真貨好

請比例子？

得佢一間有野食咩
唔比咪轉場囉

茶記完全無人理

佢地咁落力 防疫要表揚下
邊幾間

得啖笑

見藍店唔洗探熱，唔洗安心出行

經過元氣
見人排隊scan安心qr code

一向淨係搞黃店啦

倒9自己米

頭先九龍城間泰國嘢
要我地安心鳩含
我問有無得填資料
佢話無
我地即刻話唔幫襯轉頭走
見到個老闆即刻喊咁口

樓下大快活企三條友係門口
要有安心出殯先比入去買外賣

如果店主堅持，我只會手寫，仲要唔寫全名，寫X先生算

lunch 都要?

唔係自己一個食，唔係話轉就轉， 等位又煩

kfc擺係門口自己scan or 填表
自己擺入箱
全程無staff睇

特登行入金拱門睇下
點知聽到個員工講買外賣唔洗寫資料

Apm 嗰堆

無人理 熱都唔洗探

頭先出左去食飯觀察到黃定藍都冇撚人會理個濕鳩政苦
廢佬都唔撚理

老細叫你靜啦

咁串，咁我過主囉

應該有手寫登記㗎？ 求其寫個仇人落去咪算

靜啦
呢啲唔使畫公仔畫出腸開po大聲咁講嘅
你唔講我唔講佢唔理
邊個知你真係有冇用啫

請善用不推文回覆

追住黃店選擇執法你知撚

哩啲先係做嘢架嘛

靜啦屌

根本冇人掃，亦都冇人填。
侍應忙到踢晒腳，邊會理呢d多舊魚既野。

做 gym 呢？

個個都填紙仔見到前面果2個叫陳月娥同張月娥

連登明知藍都仲要食果班柒頭一定會跟啦，冇M記食猶如殺人父母

樓下大快活淨係叫人掃一掃、完全無check
我拎部手機出嚟、行過就入得

Tvb d 抽獎電話號碼 999xxxxx

唔好話掃
熱都冇撚人探

我而家大聲話我唔用呀

咁咪好，大家做場戲就算

開名plz

咪唔去

靜靜地啦
大家都係交差

開名啦

gym 佬一定乖乖聽話， 唔怕再俾林鄭封咩

要scan = 食其他

Push

舉鐵就實名登記啦，
反正都係真名買飛入場。

你啲fd堅持要裝安心上路?
如果係嘅話呢啲fd唔要都罷

同事就仲簡單
唔一齊食咪算

得得得

本身大家都有默契話唔用㗎喇
之前都已經大大力宣傳

冇人想知邊間舖頭有冇捉人用或者留資料

請善用不推文回覆

實戰大家樂，ios版入門前打番舖頭名 show半秒就入到，有個經理做登記

潛在藍店

係 局住寫紙仔
Btw黃店唔嚴好易比狗放蛇大做文章

靜啦 覺得自己好型？

迫人scan一律當藍店

jolibee都有

開名啦
整個表mark低邊間
逼人裝app當藍店處理

工廠區返工，啱啱lunch食嗰間改咗營業時間到4點半，頭先食lunch直行直過連電話都唔洗寫！

勁多人等，應該係暗黃，佢想低調我就靜，以後變飯堂

再諗，其實工廠區唔做晚市真係唔會損失好大！

樓下間大快活成班員工係門口塞住幫人裝同 scan完先入得
隔離有張枱仔有得手寫登記冇人理

齊柏林明目張膽撕埋個qrcode

要擇名了

男建忠,女月娥

想放鬆4人一枱都要
不過目測好多都冇跟

APM係指門口 five guys，
定係上幾職果堆美心集團?

岩岩食完茶記
全部掂行掂過
資料都冇填

同意唔講邊間

譚仔都係

飲食業都食晒屎仲趕客就快撚啲執啦

只要多人堅持手寫唔裝app
就可以逼到大集團屈服

不如講邊d鋪頭用

朝早地盤要填form
個個寫到畫緊山水畫咁

頭先食一間白店佢有提我掃一掃
我是但舉起部電話揚兩揚就入咗去無人理

靜啦屌你地老母

我岩岩去敏華都係唔撚食了

唔好講個掃字啦地先係用黎掃
btw擔心呢個post hit左
隔日政府會唔知諗啲咩屎橋揸正黎做

邊度gym 冇你資料比你入場
本身已經有會員制度

上面班傻閪咁撚樣仲話silent war，如果當年波蘭人好似你地咁玩一早死撚哂啦

食緊飯
完全無人理
但係又變左每枱四人

做護自己

唔想黃店難做 我哋識做就得

開名唔怕啦
燉湯啊
好似明星開嘅

靜啦賤種 拉 block 上一頁

兒登仔又白撚痴high 頭幾日笑乜鳩? 共匪未立法重罰
之後會嚴打你老母臭閪

間間有人check

黃店唔嚴啲狗實搞，無計

好多人掂行掂過，無人理

捐贈活器官人士登記

6pm至開始呀

你去食得敏華就唔爭在試埋吉野家富臨美心炑八啦

你記得你有得揀

毒果唔該唔好又懶醒目拎幾間餐廳黎實測

係喎要堅持

咁撚串未唔幫襯囉

酒樓啲廢老點搞

嚴好正常
班狗一定放蛇做9黃店

麥記要入舖外賣先最領野

對我冇影響
九世冇去已經

如果黃店就幫人寫張紙仔啦
廢事有位比人入

美心都係

富臨太難食不了
岩岩去敏華之前就係排吉野家
又係要scan 安心出行
即刻拉隊走人
最後搵到間填名就得

張乳淫啲fd

黃店唔嚴啲狗實搞

識玩梗係去藍店入坐
邊個迫我鳩含就起身走人

兆波

譚仔呀姐好煩 要逼人掃 我即走

一定會

岩呀 咁多代替品
老闆自己諗啦

係，我見燉好多人入都唔洗scan又無填表

開名 1823佢

珍

靜乜鳩
你估政府唔知咩

有冇人試過組埋一班人
一齊入一間餐廳 然後：嘩 要量體溫啊 走啦走啦

「好彩酒樓」 有

個個post都有呢個問題

咪其他同我一樣 其如5條友全部掉頭走

記得自己先係老闆
你可以揀

本來諗住去大快活買個早餐，之後見到要裝app最後自己買雞排自己煮

大快活

Well done

咪開咗

直接坐入去，唔得你咪話咁我唔食囉

今朝食早餐直入

蘋果日報記者多謝樓主報料
會幫你跟進嚴打唔執正嚟做嘅食肆
樓主可以繼續安心上路

今日我去開嗰間好撚緊張， 咁我咪唔食去第二間。

多鳩餘~

時代係黃店,嚴係正常,因為政府對佢都好嚴
要怪就怪政府,唔好怪黃店

自行自過x2

有membership 果d 地方都話有會員卡紀錄入去就唔洗do 安心出殯

金拱門 中資機構 梗係做足

放負撚死入黎話好多人裝未

藍乜撚嘢啦，紅呀，蚑信呀

敏華d伙記好撚柒串

連登仔打完飛機未

又一件

唔通趕客走咩 自己生意

我諗就算黑店藍店都唔會叫人安心含

政府亂搞到佢地無做生意咁多日（還不是必須）
d餐廳其實都唔妥政府

本來就係同 限聚令/隔1.5米 一樣, 專捉後生/黃店

咁串永不幫襯啦

食緊飯表示都無嘟同填野

叫佢食屎

建議講翻個嘟字

珍
最傳神

邊幾間食肆逼人嘟code要整張list幫佢宣傳下

食環署講咗唔使

兒登仔係唔識咩叫少說話多做事

我o岩o岩都冇嘟 錢同嘟 老闆自己識簡

都係為選擇性執法鋪路啫

根本吹大左 完全唔會有人捉

m記pt慘成condom

因為報紙佬一定會試m記

五毛?

拎四季常餐就好笑了

你唔好彩姐

嗰啲當藍店

掃你咪去第二間囉

嘟二維碼 定 掃QR code

無知一問
如果咁樣留名
Lyndon L. Chai
又o唔ok？

6271 7171梗係填呢個啦！

大快活都有

食譚仔話冇down，填表就得

做咁足即係撐政府，藍店，裝修

今朝先有人比人打完嚟, 邊個想做第二個

唔好出聲，方丈好小氣㗎

最慘係有弱智員工真係迫人，打份牛工唔用腦

今朝先比人打

岩先食飯，直行直出
完全無人理

逼人用佢地個濕鳩 app

有d人唔打係唔會醒

遲早popo去掃黃店 每日三次每次兩個鐘

醒嘅唔會做依啲低等工喇

其實人係會撞名，所以佢要check都應該用電話嘅碼check

咁咪好囉
但蘋果會專題報導話員工唔跟足規矩

藍店唔跟,一律報黑警報蘋果,之後睇下係咪要等39分鐘

直行直過

一入有枱就坐

掃 SCAN

因為真係講左唔洗又彈出彈入

間餐廳屎旦拋本簿出嚟。笑死啲名鬼劃符，單一個字，號碼仲要 潦草連成一堆

行過附近D藍店，連藍店都覺得麻煩。

敏華太興黎 wor

好撚多人唔睇新聞

大快活反而有

連鎖果 d 反而加速滅亡, 黃店笑到最後

宜家有時探唔探熱都無所謂

私隱條例下都好似冇權 check

連鎖會有 其他冇

掃乜撚野掃，係Scan

sor lo

啱啱食完堂食 得google form要填 乜嘢安心出行都冇人提過

嗱我唔想知間舖叫咩名

岩先係灣仔謝菲道近六國酒店坐低食飯，廿個人都睇唔到一個掃

Fairywood 有人守.

So i brought lunchh from other shop.

開個QR code俾人嘟就係嘟
開手機scan=scan

間野叫龍門冰室

第一日已經 feel 到食肆鳩做
要特登擺個人出黎做登記，幫廢老裝 app
真係 on9 到震

食環署：惠顧外賣顧客或速遞員不掃瞄安心出行也可接受
2021年2月18日週四 下午1:59

好多間都要掃

屌有啲餐廳直行直過
根本係無人理

係好多，連登仔平行時空

on79, 我去開果堆屋村茶記全部字頭開既，行去食早餐個撚個直行直過直入餐廳（老細坐係收銀都唔會理你果隻），有97人理咩出殯咩

直入架wo無人理過

唔係鳩做，
而係午市踢晒腳，
做唔黎呢d多舊魚既野。

以為時代廣場

我寫我叫月娥
唔通你check我ID?

晏晝時間堂食既大部分都係啲40up人仕

直入直出
原來食開間野繼續兩人一台
唔算黃但一定唔係藍既菜檔仔
不過佢地一向冇晚市

傻閪老闆收左政府幾錢做監察大隊長?

葵芳大快活死都要我掃

淨係會搞黃店 其他店驚閪咩 體溫都唔使你量啦

見唔少廢老都係鳩填

三哥間唔中有啲弱智樣嘅用

Scan咗先比入

黑心三條友喺出面企

好多
多到上成朝連登一間名都冇
唯一一間開名三哥俾人屌到出post道歉

根本冇人想搞，得港共自己自hi

頭先食嘢，屌佢啲妹妹仔個個都嘟qr code

實有過百萬傻仔唔介意俾人監控架
做好自己就算
有餐廳迫你scan就開名
就係咁簡單

有幾百萬人唔下載政府已經夠柒
等佢再出奸招迫市民

呢間應該係養生殿集團嚟，見過有養生殿貨車落貨去呢間野到

真
仲諗住話填資料
點知就咁行入去坐低
啲呀姐照行埋嚟落單就算

邊間要我用 直接調頭走

嘈都廢撚事

行過荃錦見到黑心都要嘟，不過好似有手joke 搞事

咁可只藍，直頭黑啦

路過 kfc 有幾條友企係門口 check
無人入去

晚市情況點樣，有冇人知

無喎，見唔到喎

10後腦已洗大陸妹長大了

捐你老母

我見黃店有得填紙仔入箱/淨做外賣
迫人scan一定藍

無人守門口直入剩係探熱
d呀姐忙到hihi跟本唔得閑理你
成餐飯係得幾件送上門問係咪要嘟安心上路先比個收銀點去門口嘟
直入個d有無嘟都無人知

正常岀名黃店好易中放蛇

去藍店食其他食物

係黃店買完外賣之後

過幾日要去運輸署度搞文件
睇嚟避唔開啦

點算...

今日先鳩寫個名同電話

譚仔惡撚到仆街，平時外賣會拎出黎，今日電話落單再去拎個陣死都要人SCAN 或者寫資料先俾入，寫樣衰重追九條街問你個號碼係咩?

惡撚過狗WO，平時外賣會拎出黎，今日死都要人填FROM。

譚仔不嬲都惡, 冇探熱追你九條街

???

今日去完, 唔使scan安心出殯唔使留資料

特登既
之前封區都係一開始鬆手
等大家慢慢適應

但係政府大樓會鬆章唔使scan？

我今日去金鐘嗰間,唔係政府大樓

唯有等人解答

好多藍店都有跟

仲係潛在？

真
但又會同客講可以4個一枱

開名 被popo?

開名點會俾popo 呀
表揚佢迫客用app
咁親共
可能會有金紫荊徽章添啦

搞咁多嘢流失顧客，當班老闆傻個咩？

外賣係唔使呀而家

本身食肆已經好撚耐無得做晚市,難得開番佢地仲會趕客咁on9咩邊會揸正黎做丫

名填Tang PK？

喂自己人呀！

吳廷康 馬林 鮑羅廷 呢三個任你用都得,你鍾意用PK都可以.

麥記最認真

因為無人想為買個外賣都要裝app，我買外賣都要裝app我裝Deliveroo啦屌你

個個都寫林奠月餓

Cut有線總機號碼

平時去lunch見到d人唔掃我就大叫
等全場望住果條友尷尬下

大快活有跟

點解

可能賺到無薪病假

工傷呀 點無薪

在工作時出意外一般稱為工傷。根據《僱員補償條例》第40條，不論合約期或工作時數長短、全職或兼職，所有僱主必須投購僱員補償保險，以承擔僱主在法律（包括普通法）之下的責任，否則不得僱用僱員從事任何工作。
勞保是保障僱員因工意外受傷，甚至死亡，或患上《僱員補償條例》所指定的職業病時，僱主有能力履行責任支付補償。工傷主要分為2大類：

一次性意外，如工作時跌傷

勞損，如因不斷重複同一動作導致身體受傷

在工作時出意外一般稱為工傷。根據《僱員補償條例》第40條，不論合約期或工作時數長短、全職或兼職，所有僱主必須投購僱員補償保險，以承擔僱主在法律（包括普通法）之下的責任，否則不得僱用僱員從事任何工作。
勞保是保障僱員因工意外受傷，甚至死亡，或患上《僱員補償條例》所指定的職業病時，僱主有能力履行責任支付補償。工傷主要分為2大類：

一次性意外，如工作時跌傷

勞損，如因不斷重複同一動作導致身體受傷

屌...

我今日都係，當出咗門口專登望返入去就見到啲職員好撚後悔

d侍應有冇偷偷地喊

時代暗藍，唔支持了

侍應 都係照出糧, 關佢地撚事

係老細賺小左

推

根本好多措施都唔科學化，但要扮有做過嘢

岩岩食飯 望住個阿姐直接行入黎
跟住同個職員講 佢嘟左啦 但其實無

尋晚lunch去茶餐廳，落單阿姐叫我嘟，我話唔裝，問佢有無得手寫，佢叫我坐低叫住嘢食先，到埋單走埋佢都無再搵過我，其他朋友都有類似經歷